漢密爾頓海灘（Hamilton Beach）自1910年以來就一直存在，使其成為電器界的一個大海灘。最佳烤麵包機：每次都能得到完美的金色切片| PopSci商業團隊| 2021年2月10日|科普
在這些關係中，烹飪的偉大姿態成為日常生活的一部分，是維持和滋養我們所建造的東西的一種方式。愛、孤獨和我冰箱裡的雞| Elazar Sontag | 2021年2月9日| Eater
越少越好，越平滑越好，絕對精度對每月的大幻覺至關重要。瓊·迪迪翁（Joan Didion）的《讓我告訴你我的意思》（Let Me告訴你我的意思）展示了一位作家走在時代的前面|查爾斯·阿羅史密斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
在馮·特拉普船長的別墅舉行的著名盛大派對上，當他的孩子們唱著“再見了，再見”時，他概括了各地父親的感受，因為他的長子麗莎正試圖過快成熟。克里斯托弗·普盧默（Christopher Plummer）的船長馮·特拉普（von Trapp）是我想成為的父親。|比爾·麥克奎倫| 2021年2月8日|華盛頓郵報|
在這項運動最盛大的舞臺上看到生動的證據是另一回事。《華盛頓郵報》2021年2月8日亞當·基爾戈爾（Adam Kilgore）在一場殘酷的超級盃失利中，酋長和帕特里克·馬霍姆斯（Patrick Mahomes）出了什麼問題
弗格森案中的一名大陪審員正在起訴，希望能夠準確解釋法庭上發生的事情。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
（到目前為止）膽小的顫抖會不會讓位於一次全面的癲癇發作？26次地震之後，水力壓裂的冒煙槍在德克薩斯州|詹姆斯·喬納| 2015年1月7日|每日野獸報
2001年大陪審團的起訴書列舉了21名涉嫌參與美國大使館爆炸案的嫌疑人，其中包括奧薩馬·本·拉登。被指控的非洲轟炸機的最後一章|傑米·德特默| 2015年1月4日|每日野獸
大陪審團進行了調查，但發現福斯特沒有違法。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
警察部門說，程序得到了遵守，大陪審團也聽取了他們的意見。抗議者要求為Gurley伸張正義，因為警察和紐約州M.L.Nestel之間的差距越來越大2014年12月28日《每日野獸》
一個穿著制服的高個子幽靈出現了，彷彿是被施了魔法似的，他示意我登上大樓梯。德國音樂研究|艾米·費伊
“給你即將成為妻子的妻子買點東西，”他對他的侄子說，一邊把摺疊好的紙遞給他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
她夢見了油膩的氣味和可怕的鐵結構，由大領班控制著，埃德溫也在夢中。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
我不知道他們是誰，因為大公爵穿著晨衣，沒有明星或裝飾來區分他。德國音樂研究|艾米·費伊
一架華麗的大鋼琴矗立在一扇窗戶裡（他每年都會收到一架新的）。德國音樂研究|艾米·費伊